(PKM動畫版) 火箭兵團最強6隻陣容你會點排?

喵喵怪
果然翁
穿着熊
謎擬Q
好壞星
好啦魷

其實幾勁

隻熊打哂

果神同mmq一定頭2

隻熊好似唔算係火箭隊

如果唔當, 咁我用沙漠奈亞 頂佢個位:

喵喵怪
果然翁
沙漠奈亞
謎擬Q
好壞星
好啦魷

毒氣雙子同條蛇？

實力唔係好夠

喵喵怪點解唔進化

板木大佬咪養緊隻高竇貓, 喵喵怪想靠自己實力(包括唔進化)做boss首寵

佢學左講野，冇哂技能位裝其他技

毒氣雙子其實幾勁

蛇就真係。。

超夢夢

武藏
喵喵怪（戀愛buff)
果然翁
沙漠奈亞
護主犬
謎擬Q

武藏

點配招

有無睇武藏條飯匙蛇係點收復返黎